被捕者一字排開成身血...

男既比人到仆街 女既就比人輪姦
呢場運動一定要贏 黑警一定要清算

打*